［警世良言］背人倫而禽獸行，十年而滅

當權者使用暴力管治，血腥鎮壓，就是不仁。
其手下縱容黑社會勢力打壓市民，就是不義。
警察沒有履行宣誓應有的責任，就是不忠。
元朗白衫向任何男女老幼施暴，就是不孝。
尋日發生緊就係呢啲違逆人倫既事情。

經過呢個幾兩個月既長期抗爭，果種無力感相信大家都有，但大家一定要保自全身，是可忍，孰不可忍，邊到跌底一啲都唔緊要，最緊要既係企得反起身，君子能屈能伸，忍一時之氣，以史為鑒，司馬懿都系忍天下人之不能忍最後先成功。

有份發過夢既義士，多謝你地。
你地可能會覺得會好氣餒，覺得點解自己付出咗既努力同汗水都好似勞而無功，呢個港共政權一啲都無動搖過，但事實上你地由69至721既義無反顧咁出黎，已經慢慢感染咗好多唔同階層既市民。

前線既義士，多謝你地。
前線義士已經將自己既身命置之度外，將自己未來前途作賭注，為咗既就係香港人可以繼續有尊嚴咁生活落去，並唔活係面對住監控燈柱，社會信用評分系統呢啲毫無私隱既地方，要苟且偷生。希望你地唔好介意我地班和理非成日叫你地走，因為保全自身，不受傷，不被捕係我地既目標，一個都不能少，一齊嚟，一齊走。

我地要做既野唔單只係回應五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷對今為所有示威抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，實行雙普選

而係要所有香港人都有尊嚴咁生活落去。

係男人就上街，求下你地保護下身邊既女仔
每次發夢女仔出現既比率都好高 保護下佢地
睇返live見到立場姐姐比人打仲痛過自己比人打

作為巴打想講一句
女仔見唔對路就走快啲
唔係性分歧視，只係各司其職
唔好累啲好男人為咗保護你而捱比狗打
香港太多好男人 見你係女仔一定零願自己捱棍

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
我無野講

推